食Celebrex一問

最近關節痛 醫生開左Celebrex 400mg
食左三日 明明都食埋胃藥 同飽肚食藥
但feel到個胃都頂頂地 唔係幾舒服 又多胃氣
上網見人話呢隻藥沒甘傷腸胃
到底應唔應該食落去 點樣先令個腸胃沒甘辛苦

食乜胃藥？

三個方法

1 用隻靚啲既胃藥
2 轉第二隻止痛藥
3 用非藥物方法治療

pantoprazole 20mg

有無諗過係佢既普遍副作用
Gastrointestinal: abdominal pain (6%), diarrhea (9%), flatulence (4%), nausea (7%), vomiting (4%)

都可能係
甘細既可能性都中甘多 應唔應該食落去呢

我關節痛有時個胃都唔舒服

未必關隻藥事

梗係食啦